想識有精神病嘅女仔

有無好介紹

女大J

講漏咗 想識靚嘅精神病女仔

#431

靚女唔會有精神病

佢男人黎 同埋 係要靚女

你確定？

佢靚但無病

咁識我囉

睇你呢句就知佢有病啦

女仔

講出嚟都有啲唔好意思><

我

Join!!><

羅校長 仲要處添

你都會唔好2c?

女仔
靚女

>< 好shine

無問題全中喎

驅風唔啱我

兮牙 隊里有2c😳😳><

你係咪想講shy柒到呢（我好撚醒）

我係絲

想食娃娃菜？